این یک پروژه‌ی تمرینی است که در آن از html ، css ، jquery ، bootstrap 5 استفاده شده‌است.همچنین این پروژه ریسپانسیو می‌باشد. اطلاعات ِ بیشتر نیز در سایت سجاد حسین زاده تحت عنوان "نمونه کار ادمین پنل" موجود است.
